В настоящее время информационные технологии присутствуют почти во всех сферах деятельности. С их развитием возникает необходимость создания новых систем для различных нужд.

Все больше предприятий,компаний используют системы предназначенные для оценки посещаемости веб-сайтов, различных ресурсов и анализа поведения пользователей. Эти системы помогают получать наглядные отчеты, видеозаписи действий посетителей, отслеживать источники трафика и оценивать эффективность онлайн ресурсов.

Цель работы: Разработать веб-приложение на языке Java для анализа информации о доступе пользователей к метеоданным.


Задачи, решаемые в ходе работы:
\begin{enumerate}
    \item Изучение технологии Java Server Faces
    \item Ознакомление с библиотекой компонентов PrimeFaces
    \item Разработка запросов по выборке информации в заданном временном интервале
    \item Проектирование и реализация интерфейса просмотра активности пользователей
    \item Реализация модуля просмотра действий пользователей
\end{enumerate}
